我咩都支持 但係和理非遊行 未必每次都要勇武

比翻淺藍淺黃 睇 我地依然係理性市民

佢唔回應

我地先搞勇武

示威 三角